有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水 (41) 年齡不是重點

1000

好彩唔係我

快你6秒姐

喂頂我唔記得改(42)

呀

請咗兩個鐘瞓覺
竟然又一post

五分鐘內有兩個笑點

我都危999先驚覺

Deedee好正

199

驗眼啦我比20蚊你

自膠 又打錯

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

就係你

嗚啊我都想睇

個樣?

喂，狼來了?

學歷低俾人睇唔起

我覺得佢太細

好_ 變態不過佢就算俾人強吻都無得表示抗拒[/member]

仲掛住玩CMB？

不過我都係match姐姐

呢個年代差5年諗野都差好遠

又係雞

落一落街就係個頭，唔好係唔係都話急就得喇，陣間麻木晒

大我3-4年
姐姐好呀，感覺冇咁難溝通

17421

姜濤不了

17講野好似廿幾咁

好驚肌肉

頂，好似自膠左

屌21歲174啊傻仔

⋯⋯？？？

笑到癲左

唔緊要17歲同埋21歲一樣咁青春

咪，可唔可以俾多次

421cm高

我仲係黑人問號緊

下我唔止兩張相

唔敢睇我回完覺得怪，17歲，4米巨人

今日有新相

唔好推

好高質

17歲那日不要臉

Pish

我有

搵唔到係咪比你dislike過

代表想同你交換IG

屌

大鑊
我set錯野（想揾基基）
Cmb將我30個liked bagel清咗
而且我依然揾唔到基基

改返PREFERENCE 就返黎

我搵到了
好得意啊基基

連悠閒企企都失蹤左係咪出左pool

知到真相了

3張

假嫁假嫁

你係咪搵錯人

我只係知道呢兩日有幾多
我今次唔會再del

最後都7左，俾個lone我捐

我3張

3個先岩 sor

有得del既咩未match個啲

你琴日咪搵到囉

discover like得人多?

冇⋯⋯

最多個陣有幾多

唔好

試下囉

HK

唔係啊

新手lm

其實個共同話題中左但係我有3張

我地係咪每人都玩緊唔同既app

你都新?

系統有bug

Hi聽聽

HI 新手

新來新報到，跟post規自貼，多謝合作

PROFILE

你refresh緊

唔好咁啦

笑咩笑

又想搵我

點解有啲人可以keep得咁好有啲四十都似最多三十，三十似廿o靚

自貼就唔係搵啦

除咗kary、心跳同你（好似係你）我冇like過任何人喇

真係搵唔到

直頭成個profile靚晒啦仲洗問sorry 回錯

講笑好衰我

有啲人係真人都咁，有啲仲素顏

慢慢儲每日有5粒

至少今日有得pass人攞豆

好處完全蓋過唔好處人無得回頭

會呀

pass有幾多粒？

who

係咩唔多覺，一粒一個?

梳清

到底你有幾多豆

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

呢個要望望喇

你地有無試過同人撞樣啊 我試過喺第隻app見過條友好似自己 第一眼以為自己流出，睇睇下先知只係似

喺有台仔話過佢當日見到四個我咁既樣既人 問我係咪回頭客

我陣間都可以like你！

梗係買野啦回頭客喎，唔通ptbf咩

痴線點解會咁多

有開女?有女先搵到

爽，今日好好天

咁又貧乏左啲喎

想衝

單機版係咁

我未揾到雞雞

一野搵到你有吉士呢行po樣

唔記得加密梳哥

之前玩左幾個月出左pool
下年準備結婚啦
各位巴絲加油

前輩
我地係咪推得好快呀

哇勵志故事

私約你

你想點

哥勁受我一拜

恭喜！

要求咁高既咩聽唔聽到佢地講咩，靚仔唔敢like，like就唔靚仔

啱呀

看到了

Mark咗先

咩事

新人lm

大家好 我係新人
你地可以叫我做辣辣巴
多多指教

賓周遊列國

仲有19分鐘

又係型棍？

我會想叫佢一聲大佬

到底咩事

依到好多型棍

男係咪搵唔到佢

睇唔到

扮7咋嘛你俾人呃左

countdown

[/member]

我真柒

係

me too ar ching

Marked

搞錯

你一陣都會有match 啦

好想睇呀

搵到佢地又多豆啫
如果佢地得返500豆就未必ga喇

即刻踢爆佢

自己唔做運動你叫運動仔點分一丁目俾你

cantonese press 2?

好型轉gay了

餓b

幾好喎呢個講明咩語言

好_飢渴好危險

我都係

連登之猛鳩

3分鐘

有衝動執profile

又就到12點啦

擺低俾我地幫你

已放棄

搵唔到，應該pass 了

我家母同街市婆叫我靚仔

我連呢兩個都唔叫
molamola

12點

[member]繞道趕緊返工 member]

咩膨脹梳

點幫

今日大部份都dislike左

幸福

扮咩你落街市先算

DIU GAY完唔記得SET返男人

賓哥出動既時候到

樣衰...

其實啲suggestions 係基於咩彈出黎，定係random架?

我叻過你，有一個

有錢先無真愛

我私有化咗佢

唔係有preference set 咗架咩

有個女神like我，唔知係咪絲打

靚到唔敢hi

我完啦又冇

基於你靚仔程度分配
相對咁靚女既女仔比你
你越靚仔 match到既女仔就越靚
反之亦然

頂幾廿歲人

睇下係咪mkt hr finance

唔係呀

試下啦其實靚女好慘好難搵真愛

又話一日21個SUGGESTION 既,點解得6個

咁要去韓國了

有4個

係咪你個range 少人

新的姻緣感覺有啲野要開始喇

Search 唔到佢

勁

2個gay 佬
一個阿婆

得啦，宜家你得米啦，巴閉啦

discover個到做咩由2變1

係咪好提子我?

係呀

佢唔理我

diu我撳錯負皮

佢地有無講野

我想知 你同唔同到我講野ga

無理佢地

佢地呃你架咋

出門再上來掛住睇

再放

都見本人啦，急速發展啦都

唔洗灰
我呢D 由出生到而家都冇match

冇你錦户亮咁高

召喚起底力最強既雞雞，你講聲search你有靚仔睇佢即衝

但佢都係搵唔到我應該filter 咗我了

你直到咁嘅

Same

大家都掛住回post

大佬唔理我

唔鐘意呃人

咁都可以唔用呢個講法

match 咗幾多個

早啲面對現實唔好咩
我細細個就知佢地為咗呃人 咩大話都講得出口

0阿

Recap下個po 改(43)啊

呢度即刻靜哂

我地聽日再加油

我心跳左下
大佬你MATCH左我啊

cmb難玩過tinder

巴打呢
點解冇巴打add我

絲打幾正

搵唔到絲打

我又要睇

傾咗先啦

機會黎了

我玩咪同你個名一樣

我都想知其實match點開口好 就咁講Hi?

因為我冇睇仔啊咁hehe

咁多食野相仲唔係你？

我幾時先match 到你

笑到

我又add

可惡

問佢咩嘢驅使你match我

188 嘅山p

好想見你呀巴打
畀下面

好我似MATCH到個巴
請認頭

咩都冇點認頭

係咪搵到我？

唔似安仔呀

咁唔通係解茶

散光鏡

笑到收唔到

唔鍾意腹肌？

張相矇咋

真人

想問下絲打們
如果第一張相係肌肉照既自拍，面帶笑容，女仔會唔會好反感
因為其他多數都係側面照，背景幾靚但影得我唔係幾靚仔唔似真人

肌肉就是最好的衣服

會
肌肉照同DICK PICK都係差不多感覺
但著住貼身衫果種肌我唔介意睇

太爆不了

會唔會係之前嘅？

唔係爆哂出黎個隻黎，但係結實個隻

我屌

無上一陣又爆。。

我指睇到太多肉色太爆不了

冇㩒過like

Hints??

deactivate 之前果d 喎?

Omgggggggg love uuuuuuuu

jed

Suggest個d like完係咪最快一星期先比囡囡睇到？
定係一星期後先開始排隊？

靚仔

想請教下Discover個list 係咪只會增加He likes you
下面嗰啲人就唔會再轉

潛完水，兩日爆左七個post, 無心機追

你開咪得囉

點解要改43？

之後都係42

搶1001

因為佢唔記得改42

放心今次唔會早你6秒reply post

開房？

哦，原來係咁

你黎GA咩

大家今次留返比我, 我要做個負責任GE成年人

ok 唔好缺氧

我知錯

毒撚總是容易動情的 希望有機

初戀呀我要初戀呀

原來match 完delete 左佢佢都仲可以send msg 比我

即係exit chat room 都仲send 到？

可以 我試過del走左人
之後佢send msg俾我

潛左兩日完全跟唔上講緊咩？有無懶人包？

我就咁左掃delete
應該要unmatch 先得

咁佢send 咩俾你？

蠢左
應該要unmatch

你而家見到的就係講緊的

Hi this is _____
你張相係邊度影ga

佢好有sales feel

係啊 我就係唔識

做埋gym perfect池

我想問男人對咩人先會口花花

相認大會

我都無心機追

唔問張相邊度影咁可以問咩

永遠係chur 人出街個個

唔追都得
而家加入就ok

del 左，咁你有無俾

開始危險。下個post見

唔知wo

直頭無應佢

但我有fd, 唔係sales 都係咁開topic

絲打玩左咁耐仲未出未pool咩

咁睇黎我要追返兩日既post

咁你是咪意思叫我覆下佢先

我玩左兩日